一人n個 拍拖時搞笑/無奈嘅對話

拋磚先

1. 一直都覺得同男朋友去落雪嘅地方好浪漫 去旅行之前特登search 咗嗰嗰地方雪花紛飛 好靚嘅相

: me : bf

Me: 你睇吓幾靚 一定好浪漫
Bf: 落咁大雪 到時一定好撚難拉喼

2. 男朋友生日 特登用佢鍾意嘅卡通gif 整咗條clip比佢 但我第一次整又手殘 有小小bug咁

Me: (望住佢睇 好期待佢會講啲咩 唔知佢鍾唔鍾意呢
Bf: 咦 呢度係咪有bug???

3. 一齊冇耐之後 第一次攬住大家 臨走嗰時
佢問 啱先你頂住我個個係咪肚腩嚟咖？

有冇人嘅伴侶又係咁講嘢咖？

(雖然你成日笑我串9我 但我都係咁鍾意你咖男朋友

利伸 藍絲

Bf:你好大
我: 你都好大

耐人尋味

係咪係碌鳩黎

呢條女識玩

互射左幾多次